咪再follow埋啲濕鳩大陸語錄 支持本地製作啦 中意貓入 中意語錄入

本身係個比較多愁善感嘅人 成日會諗埋好多少矯情嘅句子
又中意畫畫
見依家好興語錄 圖文個啲
所以開左個page
專係圖文同語錄製作 奈何接觸唔到好多人

希望連登界嘅各位如果中意呢類型嘅嘢 就follow下啦
@catisstrange
唔好睇咁多大陸個啲版本啦 睇壞腦

利申: 我有用vpn的

支語警察出動了

咩小夫av 個個推

其他野唔評論
手字真係唔得
唔係將某幾個筆劃寫誇張啲就好睇架

呢個我都想改善 努力中努力中

即刻搏嘴啲fd

同動森隻阿瀨講啲嘢有得揮

加油

謝謝你